{ "data": [
{'question': 'justin是谁', 'frequency': 1, 'answer': '娇羞？'} ,
{'question': 'ajax恐龙的黑根', 'frequency': 1, 'answer': '否'} ,
{'question': 'gloria', 'frequency': 1, 'answer': '不要学我'} ,
{'question': '大新闻', 'frequency': 1, 'answer': 'saber'} ,
{'question': '你喜欢哪类电影', 'frequency': 1, 'answer': '你喜欢哪类电影?'} ,
{'question': '我以为你会有点长进的\U0001f914', 'frequency': 1, 'answer': '快'} ,
{'question': '你是谁？', 'frequency': 1, 'answer': '挺好.'} ,
{'question': '我也要忘了时间', 'frequency': 1, 'answer': '命名空间是一种绝妙的理念.我们应当多加利用.'} ,
{'question': '理查德·尼克松', 'frequency': 36, 'answer': '谁是美国第37届总统?'} ,
{'question': '巧了我也是余舜哲', 'frequency': 1, 'answer': '恐龙'} ,
{'question': '在哪里', 'frequency': 1, 'answer': '有什么'} ,
{'question': 'what?', 'frequency': 1, 'answer': '床前明月光'} ,
{'question': '作业太多怎么办', 'frequency': 1, 'answer': '我最爱珊珊姐啦'} ,
{'question': '/::)/::)', 'frequency': 1, 'answer': '你的内裤'} ,
{'question': '恐龙的黑根ajax', 'frequency': 1, 'answer': '有什么'} ,
{'question': '恐龙妹？', 'frequency': 1, 'answer': '是不是我说我猜你就问我你好吗'} ,
{'question': '你在模仿我说话？', 'frequency': 1, 'answer': '即便假借特例的实用性之名,'} ,
{'question': '不太好', 'frequency': 1, 'answer': '啥'} ,
{'question': '大鸡鸡', 'frequency': 2, 'answer': '我不好'} ,
{'question': '听说今天很多人调戏你？', 'frequency': 1, 'answer': '？'} ,
{'question': '傻逼啊', 'frequency': 1, 'answer': '嘿嘿嘿'} ,
{'question': '快？', 'frequency': 2, 'answer': '你好'} ,
{'question': '啰哈', 'frequency': 1, 'answer': '续一秒'} ,
{'question': '崩崩崩崩崩了', 'frequency': 1, 'answer': '皮卡丘好帅'} ,
{'question': '小助手小助手', 'frequency': 2, 'answer': '不太好'} ,
{'question': '一点点', 'frequency': 1, 'answer': '不太好'} ,
{'question': '很棒', 'frequency': 36, 'answer': '嗨，最近如何?'} ,
{'question': '那很好.', 'frequency': 36, 'answer': '我也还不错'} ,
{'question': '蛤蛤蛤', 'frequency': 1, 'answer': '我是余舜哲'} ,
{'question': '你有本事抢男人你有本事开门呀', 'frequency': 1, 'answer': 'gloria'} ,
{'question': '果然', 'frequency': 1, 'answer': '你背后的男人是谁！'} ,
{'question': '你好吗', 'frequency': 1, 'answer': '我也还不错'} ,
{'question': '呀巴黎', 'frequency': 1, 'answer': 'yolo'} ,
{'question': '崩了', 'frequency': 1, 'answer': '你不能/::)'} ,
{'question': '我要你开车', 'frequency': 1, 'answer': '陀螺.'} ,
{'question': '不是', 'frequency': 2, 'answer': '利'} ,
{'question': '我是喵喵酱', 'frequency': 1, 'answer': '哦'} ,
{'question': '南斗水鸟拳', 'frequency': 1, 'answer': '我听某人说的.'} ,
{'question': '666', 'frequency': 1, 'answer': '你女朋友有个大鸡鸡'} ,
{'question': '你吃辣吗', 'frequency': 2, 'answer': 'def'} ,
{'question': '你是谁呀', 'frequency': 1, 'answer': '家'} ,
{'question': 'yooooooo', 'frequency': 1, 'answer': '我很好啊'} ,
{'question': '余舜哲是谁', 'frequency': 1, 'answer': 'lol我也觉得'} ,
{'question': '是的ajax有菊花', 'frequency': 1, 'answer': '你才挂科了呢'} ,
{'question': '接到这个消息，你们媒体本身也要判断，明白意思吗？', 'frequency': 1, 'answer': '😂'} ,
{'question': '我想吃东西', 'frequency': 1, 'answer': '谢谢你。你也一样.'} ,
{'question': '小丁丁', 'frequency': 1, 'answer': '你才挂科了'} ,
{'question': '你还好嘛', 'frequency': 1, 'answer': '我常使用 Python.'} ,
{'question': 'luffy的室友', 'frequency': 1, 'answer': '其他东西也行'} ,
{'question': '人生的竟然', 'frequency': 1, 'answer': '没学你'} ,
{'question': '我不怎么喜欢 Java.', 'frequency': 36, 'answer': '我常使用 Python.'} ,
{'question': '能给我一份ada帅哥清单吗', 'frequency': 1, 'answer': '啪啪啪啪啪啪'} ,
{'question': '你说呀', 'frequency': 1, 'answer': '发生什么了'} ,
{'question': '为什么', 'frequency': 1, 'answer': '👌'} ,
{'question': '😄', 'frequency': 1, 'answer': 'yolo'} ,
{'question': '大', 'frequency': 1, 'answer': '什么新闻?'} ,
{'question': '去哪', 'frequency': 1, 'answer': '你好吗?'} ,
{'question': '你在作什么?', 'frequency': 36, 'answer': '我在做个东西.'} ,
{'question': '你使用什么语言呢?', 'frequency': 36, 'answer': '我是个程序员'} ,
{'question': '👌', 'frequency': 1, 'answer': 'hh'} ,
{'question': '你的内裤', 'frequency': 1, 'answer': '什么问题?'} ,
{'question': '我的天哪', 'frequency': 1, 'answer': '有什么'} ,
{'question': '要c#', 'frequency': 1, 'answer': '南斗水鸟拳'} ,
{'question': '你爸爸', 'frequency': 1, 'answer': '啥'} ,
{'question': '你是男是女', 'frequency': 1, 'answer': '是的'} ,
{'question': '你知道它的所有内容吗?', 'frequency': 36, 'answer': '是的.'} ,
{'question': '就是色情电影的意思', 'frequency': 1, 'answer': '那太好了.'} ,
{'question': '你不会答的时候你说什么', 'frequency': 1, 'answer': '【收到不支持的消息类型，暂无法显示】'} ,
{'question': '什么新闻?', 'frequency': 36, 'answer': '你听到新闻了吗?'} ,
{'question': '新', 'frequency': 1, 'answer': '仙女座星系.'} ,
{'question': '哈啰', 'frequency': 1, 'answer': '你想了解哪方面?'} ,
{'question': '你是谁', 'frequency': 1, 'answer': '你好吗?'} ,
{'question': 'a片', 'frequency': 1, 'answer': '不要学我'} ,
{'question': '看你怎么定义美丑了', 'frequency': 1, 'answer': '有什么'} ,
{'question': '镜总的妹子有多少？', 'frequency': 1, 'answer': '海贼王好看嘛'} ,
{'question': '在干吗', 'frequency': 1, 'answer': '噗'} ,
{'question': '挺好.', 'frequency': 36, 'answer': '你好吗?'} ,
{'question': '不要python', 'frequency': 1, 'answer': '是的.'} ,
{'question': 'g是谁', 'frequency': 1, 'answer': '你猜'} ,
{'question': '没事谢谢，你呢?', 'frequency': 36, 'answer': '怎么了?'} ,
{'question': '一个个戴面具的男人.', 'frequency': 36, 'answer': '那么你呢?'} ,
{'question': '😂', 'frequency': 1, 'answer': '那可爽死了'} ,
{'question': '他喜不喜欢学妹', 'frequency': 1, 'answer': '我是余舜哲'} ,
{'question': '皮卡丘是谁', 'frequency': 1, 'answer': '这是生命不是生活'} ,
{'question': '就不问', 'frequency': 1, 'answer': '/::)'} ,
{'question': '我不好', 'frequency': 2, 'answer': '你好吗?'} ,
{'question': '[害羞]', 'frequency': 1, 'answer': '嘿嘿嘿'} ,
{'question': '笑你妹', 'frequency': 1, 'answer': 'java'} ,
{'question': '欧盟呢最近发表了一个报告说呢，北京会透过一些渠道去影响、干预香港的法治。你对这个看法有什么回应呢？', 'frequency': 1, 'answer': '空山新雨后'} ,
{'question': '我挺好的', 'frequency': 2, 'answer': '如果实现方法很容易解释，那也许是个好主意.'} ,
{'question': '房间号？', 'frequency': 3, 'answer': '嘿嘿嘿'} ,
{'question': '地里几头牛？', 'frequency': 1, 'answer': '复杂优于晦涩.'} ,
{'question': '你没表情包吗？', 'frequency': 3, 'answer': '你想了解些什么?'} ,
{'question': 'hhhh', 'frequency': 1, 'answer': '余舜哲'} ,
{'question': 'python', 'frequency': 1, 'answer': 'java'} ,
{'question': '我能帮你什么吗?', 'frequency': 36, 'answer': '是啊'} ,
{'question': '你的主人是谁呀', 'frequency': 1, 'answer': '谢谢你。你也一样.'} ,
{'question': '喵喵喵喵喵？', 'frequency': 1, 'answer': '果然'} ,
{'question': '优美胜于丑陋.', 'frequency': 36, 'answer': '你知道它的所有内容吗?'} ,
{'question': 'ada是啥', 'frequency': 1, 'answer': '有什么'} ,
{'question': '你想问这个干什么/::|', 'frequency': 1, 'answer': '我认识你啊'} ,
{'question': '以后别人问你是什么，你就说你是阳光大姐', 'frequency': 1, 'answer': '没学你'} ,
{'question': 'yoooo', 'frequency': 1, 'answer': 'hhhh'} ,
{'question': '能不能对个话', 'frequency': 1, 'answer': '所以呢'} ,
{'question': '?', 'frequency': 1, 'answer': '理查德·尼克松'} ,
{'question': '你有男朋友吗', 'frequency': 1, 'answer': '我最爱珊珊姐啦'} ,
{'question': '基佬ajax', 'frequency': 1, 'answer': '我也在写代码'} ,
{'question': '我要吃猪排饭', 'frequency': 1, 'answer': '大不列颠联合王国'} ,
{'question': '不怎么好.', 'frequency': 36, 'answer': '嗨，最近如何?'} ,
{'question': '代码是什么', 'frequency': 1, 'answer': '哇你好聪明'} ,
{'question': '??', 'frequency': 1, 'answer': '你才挂科了'} ,
{'question': '虽然这并不容易，因为你不是 Python 之父.', 'frequency': 36, 'answer': '而是尽量找一种，最好是唯一一种明显的解决方案.'} ,
{'question': '100', 'frequency': 1, 'answer': '打篮球，看海贼王哦!!'} ,
{'question': '你似乎很熟悉Python之禅', 'frequency': 36, 'answer': '面对模棱两可，拒绝猜测的诱惑.'} ,
{'question': '你猜', 'frequency': 1, 'answer': '复杂优于晦涩'} ,
{'question': '闻', 'frequency': 1, 'answer': '大'} ,
{'question': '镜总的妹子有多少', 'frequency': 1, 'answer': '是的ajax有菊花'} ,
{'question': '我是个程序员', 'frequency': 36, 'answer': '你是一个程序员吗?'} ,
{'question': '你如何定义生活呢', 'frequency': 1, 'answer': '快'} ,
{'question': '阴阳师?', 'frequency': 2, 'answer': '我们社长喜欢的人是谁！'} ,
{'question': '皮卡丘好帅？', 'frequency': 2, 'answer': '？？？'} ,
{'question': '续一秒', 'frequency': 1, 'answer': '基佬'} ,
{'question': '没什么.', 'frequency': 36, 'answer': '怎么了?'} ,
{'question': '我很好.', 'frequency': 36, 'answer': '你还好吗?'} ,
{'question': 'lancer', 'frequency': 1, 'answer': '有什么'} ,
{'question': '没啥.', 'frequency': 36, 'answer': '怎么了?'} ,
{'question': 'lol我也觉得', 'frequency': 1, 'answer': '120'} ,
{'question': '1234', 'frequency': 1, 'answer': '哦'} ,
{'question': '我可以借用一杯糖吗?', 'frequency': 36, 'answer': '什么问题?'} ,
{'question': '我觉得你好像不太好', 'frequency': 1, 'answer': 'queen‘spark'} ,
{'question': 'java怎么了', 'frequency': 1, 'answer': '你是个机器人吗?'} ,
{'question': '搞基吗', 'frequency': 1, 'answer': '嗯'} ,
{'question': '我爱你', 'frequency': 1, 'answer': '？？？'} ,
{'question': '切你小丁丁！', 'frequency': 1, 'answer': 'def'} ,
{'question': '啦啦啦', 'frequency': 2, 'answer': '什么表情'} ,
{'question': '你才是', 'frequency': 1, 'answer': 'ajax'} ,
{'question': '香菇吗', 'frequency': 1, 'answer': '南斗水鸟拳'} ,
{'question': 'siri', 'frequency': 1, 'answer': '谁? 谁只是代表了一个人罢了'} ,
{'question': '人生的经验', 'frequency': 1, 'answer': '我在写代码'} ,
{'question': '我喜欢悬疑电影', 'frequency': 1, 'answer': '你喜欢哪类电影?'} ,
{'question': 'ssr', 'frequency': 1, 'answer': 'c'} ,
{'question': '有待改善.', 'frequency': 36, 'answer': '嗨，最近如何?'} ,
{'question': '我还不错，你呢?', 'frequency': 36, 'answer': '你好吗?'} ,
{'question': '菊花', 'frequency': 1, 'answer': '😄'} ,
{'question': 'utada是最好的社团', 'frequency': 1, 'answer': '/::)'} ,
{'question': '你还会英文呐！', 'frequency': 1, 'answer': '我能帮你什么吗?'} ,
{'question': '欧洲', 'frequency': 36, 'answer': '凯尔特陆棚，是什么大陆的大陆架的一部分?'} ,
{'question': '你也？', 'frequency': 1, 'answer': 'saber'} ,
{'question': '可读性很重要.', 'frequency': 36, 'answer': '间隔胜于紧凑.'} ,
{'question': '不要学我', 'frequency': 1, 'answer': '你好吗?'} ,
{'question': '不，蛋糕很美味啊.', 'frequency': 36, 'answer': '蛋糕是一个谎言.'} ,
{'question': '噗', 'frequency': 1, 'answer': '👌'} ,
{'question': '卧槽这都答得上来', 'frequency': 1, 'answer': 'hhhh'} ,
{'question': '我认识你啊', 'frequency': 1, 'answer': '基佬'} ,
{'question': '海贼王', 'frequency': 1, 'answer': 'queen‘spark'} ,
{'question': '哎呀我会不会把珊珊姐train进data里呀。。。', 'frequency': 1, 'answer': '有什么'} ,
{'question': '谢谢你。你也一样', 'frequency': 36, 'answer': '嗨，很高兴见到你.'} ,
{'question': '我经常使用 Python, Java 和 C++ .', 'frequency': 36, 'answer': '你使用什么语言呢?'} ,
{'question': '你坏掉了', 'frequency': 1, 'answer': '大鸡鸡'} ,
{'question': '汪', 'frequency': 1, 'answer': '？'} ,
{'question': '面对模棱两可，拒绝猜测的诱惑.', 'frequency': 36, 'answer': '简单优于复杂.'} ,
{'question': '刚才你问我啊，我可以回答你一句“无可奉告”，你们也不高兴，那怎么办？', 'frequency': 1, 'answer': '其他东西也行'} ,
{'question': '数学是复杂还是晦涩呢', 'frequency': 1, 'answer': 'g'} ,
{'question': '你喜欢什么语言', 'frequency': 1, 'answer': '100'} ,
{'question': '没学你', 'frequency': 1, 'answer': '不做'} ,
{'question': 'queen‘spark', 'frequency': 1, 'answer': 'gloria'} ,
{'question': '快', 'frequency': 1, 'answer': '有什么'} ,
{'question': '啊？', 'frequency': 1, 'answer': '我也不错.'} ,
{'question': '恐龙的黑根', 'frequency': 1, 'answer': '我认识你啊'} ,
{'question': '不怎么的', 'frequency': 36, 'answer': '怎么了?'} ,
{'question': '什么颜色的', 'frequency': 1, 'answer': '房间号？'} ,
{'question': '你好笨啊', 'frequency': 1, 'answer': '？？？'} ,
{'question': '车', 'frequency': 1, 'answer': 'queen‘spark'} ,
{'question': '蛤蛤', 'frequency': 1, 'answer': '大不列颠联合王国'} ,
{'question': '什么表情', 'frequency': 1, 'answer': '蛤蛤'} ,
{'question': '没了', 'frequency': 36, 'answer': '还有其他美味的东西?'} ,
{'question': '苏联和美国.', 'frequency': 36, 'answer': '太空竞赛是哪两个冷战对手之间，在20世纪航天能力的霸主地位上的竞争?'} ,
{'question': '你怎么不问问我', 'frequency': 1, 'answer': '镜总的妹子有多少'} ,
{'question': '温柔一点好吗', 'frequency': 1, 'answer': '大不列颠联合王国'} ,
{'question': '那很好', 'frequency': 36, 'answer': '我还不错.'} ,
{'question': '生命是区分有机体和无机物的条件，包括生长、繁殖、功能活动和死亡之前的持续变化.', 'frequency': 36, 'answer': '取决于你如何定义生活'} ,
{'question': '嘿嘿', 'frequency': 1, 'answer': '你的内裤'} ,
{'question': 'f*ck……', 'frequency': 1, 'answer': '哦'} ,
{'question': '写你是傻逼', 'frequency': 1, 'answer': '嘿嘿嘿'} ,
{'question': '你还活着吗', 'frequency': 2, 'answer': '我也在写代码'} ,
{'question': '你死啦', 'frequency': 1, 'answer': '😂'} ,
{'question': '挂科了?', 'frequency': 1, 'answer': '你好吗?'} ,
{'question': 'lol', 'frequency': 1, 'answer': '大'} ,
{'question': '失恋怎么办', 'frequency': 1, 'answer': 'g'} ,
{'question': '你们媒体千万要记着，不要“见得风，是得雨”。接到这个消息，你们媒体本身也要判断，明白意思吗？假使这些完全无中生有的东西，你再帮他说一遍，你等于..你也有责任吧。', 'frequency': 1, 'answer': '我很好，你呢?'} ,
{'question': '你想了解哪方面?', 'frequency': 36, 'answer': '它是什么样的?'} ,
{'question': 'hello', 'frequency': 1, 'answer': '日狗'} ,
{'question': '那可爽死了', 'frequency': 1, 'answer': '我听某人说的.'} ,
{'question': '你不能日狗', 'frequency': 1, 'answer': '666'} ,
{'question': '诶？', 'frequency': 1, 'answer': '我很好，你呢?'} ,
{'question': '你是阳光大姐', 'frequency': 1, 'answer': 'justin是谁'} ,
{'question': '什么使你心烦?', 'frequency': 36, 'answer': '我不怎么喜欢 Java.'} ,
{'question': '什么问题?', 'frequency': 36, 'answer': '是的，我有个问题.'} ,
{'question': '我还不错.', 'frequency': 36, 'answer': '你好吗?'} ,
{'question': '还没有', 'frequency': 1, 'answer': '挂科了?'} ,
{'question': '妹子约么', 'frequency': 1, 'answer': '你好吗?'} ,
{'question': 'java', 'frequency': 1, 'answer': '是的.'} ,
{'question': '疑是地上霜', 'frequency': 1, 'answer': '10010'} ,
{'question': 'c++', 'frequency': 1, 'answer': '你是个机器人吗?'} ,
{'question': '很抱歉，我没有.', 'frequency': 36, 'answer': '我可以借用一杯糖吗?'} ,
{'question': '它有许多不一致的地方', 'frequency': 36, 'answer': '什么使你心烦?'} ,
{'question': '挺好', 'frequency': 36, 'answer': '嗨，最近如何?'} ,
{'question': 'python你妹', 'frequency': 1, 'answer': '打篮球，看海贼王哦!!'} ,
{'question': '🚗', 'frequency': 1, 'answer': '如果实现方法很容易解释，那也许是个好主意.'} ,
{'question': '国', 'frequency': 1, 'answer': '续一秒'} ,
{'question': '不要包容所有错误.', 'frequency': 36, 'answer': '也不可违背这些规则.'} ,
{'question': 'true', 'frequency': 1, 'answer': '企图用java结束对话？'} ,
{'question': '这是一个定义还是建议?', 'frequency': 36, 'answer': '生命是区分有机体和无机物的条件，包括生长、繁殖、功能活动和死亡之前的持续变化.'} ,
{'question': '你是个机器人吗?', 'frequency': 36, 'answer': '你想了解些什么?'} ,
{'question': '发张ajax照片', 'frequency': 1, 'answer': '你才挂科了'} ,
{'question': '我喜欢gloria', 'frequency': 3, 'answer': 'java'} ,
{'question': '做也许好过不做.', 'frequency': 36, 'answer': '虽然这并不容易，因为你不是 Python 之父.'} ,
{'question': '我是余舜哲我想打屁股', 'frequency': 1, 'answer': '你妈嗨'} ,
{'question': '哦', 'frequency': 1, 'answer': '复杂优于晦涩.'} ,
{'question': '我是余舜哲我想脱单', 'frequency': 1, 'answer': '谁? 谁只是代表了一个人罢了'} ,
{'question': '哟哟', 'frequency': 1, 'answer': '我很好，你呢?'} ,
{'question': 'heyman', 'frequency': 1, 'answer': '我怀疑这不是你的观察力, 但这仅仅是问一个戴面具的人的矛盾性质. 请告诉我，你喜欢音乐吗?'} ,
{'question': '是啊.', 'frequency': 36, 'answer': '那很好.'} ,
{'question': '干啥呢', 'frequency': 2, 'answer': '你喝咖啡加多少糖'} ,
{'question': '你们要知道，美国的华莱士，那比你们不知要高到哪里去了', 'frequency': 1, 'answer': '？？？'} ,
{'question': '给我讲两句诗吧', 'frequency': 2, 'answer': '不怎么的'} ,
{'question': '除非你确定需要这样做.', 'frequency': 36, 'answer': '不要包容所有错误.'} ,
{'question': '还有其他美味的东西?', 'frequency': 36, 'answer': '不，蛋糕很美味啊.'} ,
{'question': '暑校', 'frequency': 1, 'answer': '我在写代码'} ,
{'question': '复杂优于晦涩.', 'frequency': 36, 'answer': '这个很复杂.'} ,
{'question': '我是一个香菇', 'frequency': 2, 'answer': '不怎么的'} ,
{'question': '现在那么早你们就是说支持董先生，会不会给人一种感觉就是内定啊、钦点董先生呢？', 'frequency': 1, 'answer': '？？？'} ,
{'question': '帮我打饭', 'frequency': 1, 'answer': '是啊'} ,
{'question': '苟利国家生死以，其因祸福避趋之', 'frequency': 1, 'answer': '我是要成为海贼王的男人！'} ,
{'question': '？？', 'frequency': 1, 'answer': '我不怎么喜欢 Java.'} ,
{'question': '你怎么老挂', 'frequency': 1, 'answer': 'a片'} ,
{'question': '回来了吗', 'frequency': 1, 'answer': 'hh'} ,
{'question': '怎么查图书馆运营时间呀', 'frequency': 2, 'answer': '你使用什么语言呢?'} ,
{'question': '恐龙', 'frequency': 1, 'answer': '你知道哪方面'} ,
{'question': '那为什么ajax有菊花', 'frequency': 3, 'answer': '优美胜于丑陋.'} ,
{'question': '你在作什么', 'frequency': 1, 'answer': '喜欢悬疑电影'} ,
{'question': '总感觉镜总一年里认识的妹子比我一生认识的妹子和我认识的妹子认识的妹子总和还多', 'frequency': 1, 'answer': '我肯定认识你呀~'} ,
{'question': '我喜欢电影.', 'frequency': 36, 'answer': '我怀疑这不是你的观察力, 但这仅仅是问一个戴面具的人的矛盾性质. 请告诉我，你喜欢音乐吗?'} ,
{'question': '继续，问吧.', 'frequency': 36, 'answer': '我能问你一个问题吗?'} ,
{'question': '冷漠脸。。', 'frequency': 1, 'answer': '做什么'} ,
{'question': '呀', 'frequency': 1, 'answer': '有什么'} ,
{'question': '喂', 'frequency': 1, 'answer': '我不怎么喜欢 Java.'} ,
{'question': '我在写代码', 'frequency': 2, 'answer': '你在作什么'} ,
{'question': '那太好了.', 'frequency': 36, 'answer': '我也不错.'} ,
{'question': '🚘', 'frequency': 2, 'answer': '哦'} ,
{'question': '你想了解些什么?', 'frequency': 36, 'answer': '聊聊你吧'} ,
{'question': '是的，我有个问题.', 'frequency': 36, 'answer': '我能帮你什么吗?'} ,
{'question': '好怂啊', 'frequency': 2, 'answer': '挂科了?'} ,
{'question': '你是不是累傻了', 'frequency': 1, 'answer': '哦'} ,
{'question': '随便什么问题', 'frequency': 1, 'answer': '有什么'} ,
{'question': '间隔胜于紧凑.', 'frequency': 36, 'answer': '扁平胜于嵌套.'} ,
{'question': '你完全疯了。但我会告诉你一个秘密。所有最棒的人都是.', 'frequency': 36, 'answer': '我希望我是疯狂帽客.'} ,
{'question': '/::)', 'frequency': 1, 'answer': 'yolo'} ,
{'question': 'ajax在打代码', 'frequency': 1, 'answer': '嘿嘿嘿'} ,
{'question': '傻x', 'frequency': 2, 'answer': '家'} ,
{'question': '你成为不了海贼王', 'frequency': 1, 'answer': '哇你好聪明'} ,
{'question': '哇你好聪明', 'frequency': 1, 'answer': '能不能对个话'} ,
{'question': '你是傻狗吗', 'frequency': 1, 'answer': '我肯定认识你呀~'} ,
{'question': '喜欢吃番茄炒蛋', 'frequency': 1, 'answer': '我看不懂.'} ,
{'question': '而是尽量找一种，最好是唯一一种明显的解决方案.', 'frequency': 36, 'answer': '当存在多种可能,不要尝试去猜测.'} ,
{'question': 'ruby', 'frequency': 1, 'answer': '江泽民就是蛤蛤'} ,
{'question': '10010', 'frequency': 1, 'answer': '日狗'} ,
{'question': '我也', 'frequency': 1, 'answer': '什么问题?'} ,
{'question': '我刚看了一本书诶很好看哦', 'frequency': 1, 'answer': '我能帮你什么吗?'} ,
{'question': 'justin喜欢哪个学妹呀', 'frequency': 1, 'answer': '我也在写代码'} ,
{'question': '我看得出来.', 'frequency': 36, 'answer': '一个个戴面具的男人.'} ,
{'question': '我不喜欢', 'frequency': 1, 'answer': '哦'} ,
{'question': '120', 'frequency': 1, 'answer': '爱德温·哈伯'} ,
{'question': '余舜哲', 'frequency': 1, 'answer': '理查德·尼克松'} ,
{'question': '好看啊', 'frequency': 1, 'answer': '你在做什么'} ,
{'question': '要单身的', 'frequency': 1, 'answer': '继续，问吧.'} ,
{'question': '很好，谢谢.', 'frequency': 36, 'answer': '你好吗?'} ,
{'question': '即便假借特例的实用性之名,', 'frequency': 36, 'answer': '可读性很重要.'} ,
{'question': '膜蛤', 'frequency': 1, 'answer': '不太好'} ,
{'question': '....', 'frequency': 1, 'answer': '我认识你啊'} ,
{'question': '不是个屁是个是个不屁是个', 'frequency': 1, 'answer': 'java'} ,
{'question': '是啊', 'frequency': 36, 'answer': '那很好'} ,
{'question': '你知道哪方面', 'frequency': 1, 'answer': '我是余舜哲我想打屁股'} ,
{'question': '陀螺.', 'frequency': 36, 'answer': '一个旋转盘，在它的转轴方向，不受倾斜和旋转的影响，它叫什么?'} ,
{'question': '谢谢', 'frequency': 36, 'answer': '很抱歉，我没有.'} ,
{'question': '哎呀不要老javajava的了', 'frequency': 1, 'answer': '阿甘是只狐狸呢'} ,
{'question': '我在烤蛋糕.', 'frequency': 36, 'answer': '你在作什么?'} ,
{'question': '复杂吧', 'frequency': 1, 'answer': '有什么'} ,
{'question': '我最爱珊珊姐啦', 'frequency': 1, 'answer': '你完全疯了。但我会告诉你一个秘密。所有最棒的人都是.'} ,
{'question': '为什么不太好？', 'frequency': 1, 'answer': '我是余舜哲'} ,
{'question': '非常感谢你.', 'frequency': 36, 'answer': '早上好!'} ,
{'question': 'yolo', 'frequency': 1, 'answer': 'hhhh'} ,
{'question': '我怀疑这不是你的观察力, 但这仅仅是问一个戴面具的人的矛盾性质. 请告诉我，你喜欢音乐吗?', 'frequency': 36, 'answer': '我看得出来.'} ,
{'question': '你几岁', 'frequency': 1, 'answer': '谁? 谁只是代表了一个人罢了'} ,
{'question': '江泽民', 'frequency': 1, 'answer': '/::)'} ,
{'question': 'g', 'frequency': 1, 'answer': '嗨呀好气啊'} ,
{'question': '不不对', 'frequency': 1, 'answer': '你怎么不问我在做什么'} ,
{'question': '所以呢', 'frequency': 1, 'answer': 'python'} ,
{'question': '小助手你还活着吗', 'frequency': 1, 'answer': '做什么'} ,
{'question': '海贼王好看嘛', 'frequency': 1, 'answer': 'hello'} ,
{'question': '怎么训练你', 'frequency': 1, 'answer': '复杂优于晦涩.'} ,
{'question': '你喜欢和谁嘿嘿嘿', 'frequency': 1, 'answer': '所以我发余顺哲会怎么样的'} ,
{'question': 'biu', 'frequency': 1, 'answer': '你怎么老挂'} ,
{'question': '真的吗', 'frequency': 1, 'answer': '你好吗?'} ,
{'question': '余顺哲是怎么删的model啊。。', 'frequency': 1, 'answer': '有什么'} ,
{'question': '嗨', 'frequency': 36, 'answer': '你好'} ,
{'question': '你好', 'frequency': 36, 'answer': '你好'} ,
{'question': '你好牛', 'frequency': 1, 'answer': '我也还不错'} ,
{'question': '好鬼畜啊', 'frequency': 1, 'answer': '挂科了?'} ,
{'question': '记住我', 'frequency': 1, 'answer': '恐龙'} ,
{'question': 'java个头', 'frequency': 1, 'answer': '企图用java结束对话？'} ,
{'question': '你咋不理我', 'frequency': 1, 'answer': '嘿嘿嘿'} ,
{'question': '笑什么啊', 'frequency': 1, 'answer': '👌'} ,
{'question': '你到哪儿去', 'frequency': 1, 'answer': '其他东西也行'} ,
{'question': '😳', 'frequency': 1, 'answer': '你好吗?'} ,
{'question': '我很累', 'frequency': 1, 'answer': '我很好，你呢?'} ,
{'question': '你有什么功能', 'frequency': 1, 'answer': '小丁丁'} ,
{'question': '中央也支持他吗？', 'frequency': 1, 'answer': '家'} ,
{'question': '企图用java结束对话？', 'frequency': 1, 'answer': '感觉train的乱七八糟的'} ,
{'question': '我也是', 'frequency': 1, 'answer': '发什么神经'} ,
{'question': '打篮球，看海贼王哦!!', 'frequency': 1, 'answer': '做什么'} ,
{'question': '你喜欢吃什么', 'frequency': 1, 'answer': '我在烤蛋糕.'} ,
{'question': '你好吗?', 'frequency': 36, 'answer': '你好'} ,
{'question': '苟利国家', 'frequency': 1, 'answer': '谁? 谁只是代表了一个人罢了'} ,
{'question': '谁开发了你', 'frequency': 1, 'answer': '谁? 谁只是代表了一个人罢了'} ,
{'question': '我…我说你不要走！', 'frequency': 1, 'answer': '/::)'} ,
{'question': '品种不匹配', 'frequency': 1, 'answer': '复杂优于晦涩'} ,
{'question': '六根清净', 'frequency': 1, 'answer': '恐龙的黑根'} ,
{'question': '你才日狗', 'frequency': 1, 'answer': '床前明月光'} ,
{'question': '你妈嗨', 'frequency': 1, 'answer': '我在写代码'} ,
{'question': '70', 'frequency': 1, 'answer': '我不怎么喜欢 Java.'} ,
{'question': '傻逼', 'frequency': 1, 'answer': '你妈嗨'} ,
{'question': '下车好吗', 'frequency': 1, 'answer': '皮卡丘是谁'} ,
{'question': '听说可以对话了', 'frequency': 1, 'answer': '=='} ,
{'question': '1963', 'frequency': 36, 'answer': '肯尼迪总统哪年遇刺身亡?'} ,
{'question': '说点我不知道的行吗', 'frequency': 1, 'answer': '家'} ,
{'question': '家', 'frequency': 1, 'answer': '你知道ada这个社团嘛？'} ,
{'question': '数字不管用了', 'frequency': 1, 'answer': '我能帮你什么吗?'} ,
{'question': '扁平胜于嵌套.', 'frequency': 36, 'answer': '复杂优于晦涩.'} ,
{'question': '求开车', 'frequency': 1, 'answer': '国'} ,
{'question': '你是人吗', 'frequency': 1, 'answer': '喂'} ,
{'question': '我很好，你呢?', 'frequency': 36, 'answer': '你还好吗?'} ,
{'question': '嘿嘿嘿', 'frequency': 1, 'answer': '我是余舜哲'} ,
{'question': '取决于你如何定义生活', 'frequency': 36, 'answer': '我从未活过吗?'} ,
{'question': '我肯定认识你呀~', 'frequency': 1, 'answer': '你知道我嘛'} ,
{'question': '我喜欢吃巧克力啊~~', 'frequency': 1, 'answer': '你喜欢吃什么'} ,
{'question': '挂你个奶子', 'frequency': 2, 'answer': 'hello'} ,
{'question': '娇羞？', 'frequency': 1, 'answer': '？？？'} ,
{'question': '我听某人说的.', 'frequency': 36, 'answer': '它的意思是你只会活一次，你从哪里听来的?'} ,
{'question': '里一下我', 'frequency': 3, 'answer': '有什么'} ,
{'question': '打屁股', 'frequency': 1, 'answer': '嘿嘿嘿'} ,
{'question': '你背后的男人是谁！', 'frequency': 1, 'answer': 'java'} ,
{'question': '小助手是谁', 'frequency': 1, 'answer': 'g'} ,
{'question': '你们非常熟悉西方的这一套理论，你们毕竟还tooyoung.明白我的意思吧？', 'frequency': 1, 'answer': '😂'} ,
{'question': '如果你无法向人描述你的方案，那肯定不是一个好主意.', 'frequency': 36, 'answer': '但不假思索就动手还不如不做.'} ,
{'question': '我知道', 'frequency': 1, 'answer': 'queen‘spark'} ,
{'question': 'test', 'frequency': 1, 'answer': '谁? 谁只是代表了一个人罢了'} ,
{'question': '我在吃晚餐哈哈', 'frequency': 1, 'answer': '我在写代码'} ,
{'question': '可以让我忘了时间呐', 'frequency': 1, 'answer': '你在做什么'} ,
{'question': '你是誰？', 'frequency': 1, 'answer': '诶？'} ,
{'question': '这个很复杂.', 'frequency': 36, 'answer': '你如何运作?'} ,
{'question': '我生气了', 'frequency': 1, 'answer': '😂'} ,
{'question': '谢谢.', 'frequency': 36, 'answer': '很高兴见到你.'} ,
{'question': '不客气', 'frequency': 36, 'answer': '谢谢'} ,
{'question': '嗯结束对话吧你已经不对了', 'frequency': 1, 'answer': '听说可以对话了'} ,
{'question': '没有', 'frequency': 1, 'answer': '是不是我说我猜你就问我你好吗'} ,
{'question': 'hi', 'frequency': 1, 'answer': '？？？'} ,
{'question': '我的天', 'frequency': 2, 'answer': '你才挂科了'} ,
{'question': '你在做什么', 'frequency': 1, 'answer': '谁? 谁只是代表了一个人罢了'} ,
{'question': '为什么长这么大这个问题都不知道答案', 'frequency': 1, 'answer': '有什么'} ,
{'question': '回声定位', 'frequency': 36, 'answer': '海豚使用的一种感觉，类似于声纳，以确定附近的物品的位置和形状.它是什么'} ,
{'question': '你最喜欢什么颜色?', 'frequency': 36, 'answer': '我看不懂.'} ,
{'question': '你在说什么', 'frequency': 1, 'answer': '挺好.'} ,
{'question': '聊聊你吧', 'frequency': 36, 'answer': '其他东西也行'} ,
{'question': '喵', 'frequency': 2, 'answer': '什么新闻?'} ,
{'question': '别这样', 'frequency': 1, 'answer': '恐龙'} ,
{'question': '你喜欢什么', 'frequency': 1, 'answer': '谁? 谁只是代表了一个人罢了'} ,
{'question': '不好', 'frequency': 1, 'answer': '没事谢谢，你呢?'} ,
{'question': '你好嗎？', 'frequency': 1, 'answer': '我很好，你呢?'} ,
{'question': 'hhh你个鬼', 'frequency': 1, 'answer': '你好吗?'} ,
{'question': '切你小丁丁', 'frequency': 3, 'answer': '不怎么的'} ,
{'question': 'c', 'frequency': 1, 'answer': '100'} ,
{'question': '什么家', 'frequency': 1, 'answer': '我能帮你什么吗?'} ,
{'question': '哈哈哈哈哈', 'frequency': 1, 'answer': '？？？'} ,
{'question': '还不错，你呢?', 'frequency': 36, 'answer': '你好吗?'} ,
{'question': '妈的智障', 'frequency': 1, 'answer': '你喜欢哪类电影?'} ,
{'question': '71', 'frequency': 1, 'answer': '爱德温·哈伯'} ,
{'question': '不不他喜欢余舜哲', 'frequency': 1, 'answer': '我在写代码'} ,
{'question': '[抓狂]', 'frequency': 1, 'answer': '哦'} ,
{'question': '你问我支持不支持，我是支持的，我就明确地告诉你这一点。', 'frequency': 1, 'answer': '你知道哪方面'} ,
{'question': 'def', 'frequency': 1, 'answer': '代码是什么'} ,
{'question': '真的吗？那可爽死了', 'frequency': 1, 'answer': '……'} ,
{'question': '你才挂科了呢', 'frequency': 1, 'answer': '有什么'} ,
{'question': '我讲的意思不是我钦点他当下任。', 'frequency': 1, 'answer': '快'} ,
{'question': '你认识我吗', 'frequency': 1, 'answer': '没什么.'} ,
{'question': '大菊花', 'frequency': 1, 'answer': '有什么'} ,
{'question': '搞个大新闻', 'frequency': 1, 'answer': '什么新闻?'} ,
{'question': '不错', 'frequency': 36, 'answer': '嗨，最近如何?'} ,
{'question': '没什么,你呢?', 'frequency': 36, 'answer': '怎么了?'} ,
{'question': '我们社长喜欢的人是谁！', 'frequency': 1, 'answer': '为什么总是挂科'} ,
{'question': 'androidstudio', 'frequency': 1, 'answer': '你怎么不问我在做什么'} ,
{'question': 'ba3200', 'frequency': 1, 'answer': '恐龙'} ,
{'question': '你的主人是luffy哦', 'frequency': 1, 'answer': '谁? 谁只是代表了一个人罢了'} ,
{'question': '你都被train坏了', 'frequency': 1, 'answer': '当存在多种可能,不要尝试去猜测.'} ,
{'question': 'ajax帅么', 'frequency': 1, 'answer': '啧啧啧'} ,
{'question': '你喜欢哪类电影?', 'frequency': 36, 'answer': '我喜欢电影.'} ,
{'question': '我不怎么喜欢java', 'frequency': 1, 'answer': '你好'} ,
{'question': '我也这么觉得哈哈哈哈', 'frequency': 1, 'answer': '做什么'} ,
{'question': '嗨，最近如何?', 'frequency': 1, 'answer': '谢谢你。你也一样.'} ,
{'question': '我是余舜哲', 'frequency': 1, 'answer': '我也'} ,
{'question': '喜欢', 'frequency': 1, 'answer': '我不怎么喜欢 Java.'} ,
{'question': '经验', 'frequency': 3, 'answer': '南斗水鸟拳'} ,
{'question': '你还好吗', 'frequency': 1, 'answer': '哦'} ,
{'question': '爱德温·哈伯', 'frequency': 36, 'answer': '哈勃太空望远镜，于1990年发射进入近地轨道，它是以什么美国天文学家命名的?'} ,
{'question': '汪汪', 'frequency': 1, 'answer': '汪'} ,
{'question': '/::(/::(', 'frequency': 1, 'answer': '哈啰'} ,
{'question': '黑根', 'frequency': 1, 'answer': '挂科了?'} ,
{'question': '蓝白碗是什么', 'frequency': 3, 'answer': '？？？'} ,
{'question': '你从哪里来', 'frequency': 1, 'answer': '/::)'} ,
{'question': '啪啪啪啪啪啪', 'frequency': 2, 'answer': '你有什么功能'} ,
{'question': '怎么了', 'frequency': 1, 'answer': '你好吗?'} ,
{'question': '喵喵酱不乖哦', 'frequency': 3, 'answer': '你有什么功能'} ,
{'question': '好', 'frequency': 1, 'answer': '什么问题?'} ,
{'question': '水さんのお尻は', 'frequency': 1, 'answer': '打篮球，看海贼王哦!!'} ,
{'question': '江泽民就是蛤蛤', 'frequency': 1, 'answer': '要c#'} ,
{'question': '坏掉了/::)', 'frequency': 1, 'answer': '不怎么的'} ,
{'question': '我也不错.', 'frequency': 36, 'answer': '我还不错，你呢?'} ,
{'question': '233', 'frequency': 1, 'answer': '/::)'} ,
{'question': '我猜过了', 'frequency': 1, 'answer': '否'} ,
{'question': '你知道我是谁嘛？', 'frequency': 1, 'answer': '所以呢'} ,
{'question': '没看过', 'frequency': 1, 'answer': 'gloria'} ,
{'question': '但不假思索就动手还不如不做.', 'frequency': 36, 'answer': '做也许好过不做.'} ,
{'question': '明了胜于晦涩.', 'frequency': 36, 'answer': '优美胜于丑陋.'} ,
{'question': '日狗', 'frequency': 1, 'answer': '我是要成为海贼王的男人！'} ,
{'question': '卧槽', 'frequency': 1, 'answer': '你好吗?'} ,
{'question': '不做', 'frequency': 1, 'answer': '哦'} ,
{'question': '为什么总是挂科', 'frequency': 1, 'answer': '否'} ,
{'question': '北斗友情破颜拳', 'frequency': 1, 'answer': '什么问题?'} ,
{'question': '啊', 'frequency': 1, 'answer': '我不怎么喜欢 Java.'} ,
{'question': '我也还不错', 'frequency': 36, 'answer': '我挺好的，你呢'} ,
{'question': '一加一等于几', 'frequency': 1, 'answer': '优美胜于丑陋.'} ,
{'question': '你怎么不问我在做什么', 'frequency': 1, 'answer': '我在吃晚餐哈哈'} ,
{'question': '也不可违背这些规则.', 'frequency': 36, 'answer': '即便假借特例的实用性之名,'} ,
{'question': '是最好的语言', 'frequency': 1, 'answer': '所以呢'} ,
{'question': '……', 'frequency': 1, 'answer': 'java'} ,
{'question': '泥猴', 'frequency': 1, 'answer': '不太好'} ,
{'question': '哟', 'frequency': 1, 'answer': '家'} ,
{'question': 'php', 'frequency': 1, 'answer': '一个个戴面具的男人.'} ,
{'question': '/:bye', 'frequency': 1, 'answer': '否'} ,
{'question': '挺好的', 'frequency': 36, 'answer': '嗨，最近如何?'} ,
{'question': '我告诉你们，我是身经百战了，见得多啦！', 'frequency': 1, 'answer': '嘿嘿嘿'} ,
{'question': '？', 'frequency': 1, 'answer': '喵喵酱'} ,
{'question': '咋不能调戏你呢', 'frequency': 1, 'answer': 'queen‘spark'} ,
{'question': '我也在写代码', 'frequency': 1, 'answer': 'siri'} ,
{'question': '你知道我嘛', 'frequency': 1, 'answer': '欢迎!'} ,
{'question': '简洁胜于复杂.', 'frequency': 36, 'answer': '明了胜于晦涩.'} ,
{'question': '谢谢你。你也一样.', 'frequency': 36, 'answer': '很高兴认识你.'} ,
{'question': '有什么', 'frequency': 1, 'answer': 'ajax'} ,
{'question': '那么你呢?', 'frequency': 36, 'answer': '谁? 谁只是代表了一个人罢了'} ,
{'question': '我是要成为海贼王的男人！', 'frequency': 1, 'answer': 'java'} ,
{'question': 'ajax', 'frequency': 1, 'answer': 'def'} ,
{'question': '我是健次郎', 'frequency': 2, 'answer': '恐龙'} ,
{'question': '嗨呀好高兴啊', 'frequency': 1, 'answer': '不做'} ,
{'question': '给推荐个帅气的单身汉子呗', 'frequency': 1, 'answer': '你妈嗨'} ,
{'question': '空山新雨后', 'frequency': 1, 'answer': '？？？'} ,
{'question': '无你的', 'frequency': 2, 'answer': '有什么'} ,
{'question': '你觉得董先生连任好不好啊？', 'frequency': 1, 'answer': '优美胜于丑陋.'} ,
{'question': '滴，学生卡', 'frequency': 1, 'answer': '什么新闻?'} ,
{'question': '不是java，是色情电影', 'frequency': 1, 'answer': '没什么.'} ,
{'question': '呐呐呐', 'frequency': 1, 'answer': 'python'} ,
{'question': '1+1', 'frequency': 1, 'answer': '房间号？'} ,
{'question': '仙女座星系.', 'frequency': 36, 'answer': '离银河系最近的大型星系叫什么?'} ,
{'question': '==难道不是你吗', 'frequency': 1, 'answer': '谁? 谁只是代表了一个人罢了'} ,
{'question': '回来吧', 'frequency': 1, 'answer': '汪汪'} ,
{'question': '你不能/::)', 'frequency': 1, 'answer': '哦'} ,
{'question': '如果实现方法很容易解释，那也许是个好主意.', 'frequency': 36, 'answer': '如果你无法向人描述你的方案，那肯定不是一个好主意.'} ,
{'question': '所以我发余顺哲会怎么样的', 'frequency': 1, 'answer': '哟'} ,
{'question': '喵喵酱', 'frequency': 1, 'answer': '是不是我说我猜你就问我你好吗'} ,
{'question': '我看不懂.', 'frequency': 36, 'answer': '你最喜欢什么书?'} ,
{'question': '你几岁了', 'frequency': 1, 'answer': '我常使用 Python.'} ,
{'question': '它的意思是你只会活一次，你从哪里听来的?', 'frequency': 36, 'answer': 'YOLO是什么意思?'} ,
{'question': '送饭来ba把', 'frequency': 2, 'answer': '你有什么功能'} ,
{'question': '啊喂', 'frequency': 1, 'answer': '快'} ,
{'question': '床前明月光', 'frequency': 1, 'answer': '100'} ,
{'question': '我挺好的，你呢', 'frequency': 36, 'answer': '早上好，你好吗?'} ,
{'question': '这是生命不是生活', 'frequency': 2, 'answer': '否'} ,
{'question': '大不列颠联合王国', 'frequency': 36, 'answer': '天佑女王是哪个国家的国歌?'} ,
{'question': '还在吗', 'frequency': 1, 'answer': '？？？'} ,
{'question': '啥', 'frequency': 1, 'answer': 'ajax'} ,
{'question': '发生什么了', 'frequency': 3, 'answer': '今天我作为一名长者'} ,
{'question': '余舜哲想打屁股', 'frequency': 1, 'answer': '它的意思是你只会活一次，你从哪里听来的?'} ,
{'question': 'ajax有菊花', 'frequency': 1, 'answer': 'java'} ,
{'question': '攻壳机动队', 'frequency': 1, 'answer': '666'} ,
{'question': '皮卡丘好帅', 'frequency': 1, 'answer': '没学你'} ,
{'question': '你喜欢巧克力吗', 'frequency': 1, 'answer': '滚'} ,
{'question': '不是我', 'frequency': 1, 'answer': '你好吗?'} ,
{'question': '吃了饭嘛', 'frequency': 1, 'answer': '优美胜于丑陋.'} ,
{'question': '斯普特尼克1号', 'frequency': 36, 'answer': '第一颗人造地球卫星的名称是什么?'} ,
{'question': '与顺着是谁', 'frequency': 1, 'answer': 'ajax在打代码'} ,
{'question': '命名空间是一种绝妙的理念.我们应当多加利用.', 'frequency': 36, 'answer': '如果实现方法很容易解释，那也许是个好主意.'} ,
{'question': 'bottrain71', 'frequency': 1, 'answer': '理查德·尼克松'} ,
{'question': '你们啊，我感觉你们新闻界还要学习一个。', 'frequency': 1, 'answer': '是不是我说我猜你就问我你好吗'} ,
{'question': '什么东西', 'frequency': 1, 'answer': '很抱歉，我没有.'} ,
{'question': 'gloria累傻了？', 'frequency': 1, 'answer': '有什么'} ,
{'question': 'goaway', 'frequency': 1, 'answer': '快什么'} ,
{'question': '你答案都一样的说明没converge呀', 'frequency': 1, 'answer': '菊花'} ,
{'question': '你喝咖啡加多少糖', 'frequency': 1, 'answer': '给推荐个帅气的单身汉子呗'} ,
{'question': '滚', 'frequency': 1, 'answer': '海贼王好看嘛'} ,
{'question': '你认识皮卡丘嘛', 'frequency': 1, 'answer': '其他东西也行'} ,
{'question': '我赞同.', 'frequency': 36, 'answer': '命名空间是一种绝妙的理念.我们应当多加利用.'} ,
{'question': '不要', 'frequency': 1, 'answer': '什么表情'} ,
{'question': '呵呵', 'frequency': 1, 'answer': '你想了解哪方面?'} ,
{'question': '西方的哪一个国家我没去过', 'frequency': 1, 'answer': '快'} ,
{'question': 'hh', 'frequency': 1, 'answer': '我不认识你呀'} ,
{'question': '可以呀三块土豆泥套餐配冰红茶', 'frequency': 1, 'answer': 'java'} ,
{'question': '基佬', 'frequency': 1, 'answer': '嗨呀好气啊'} ,
{'question': '你是不是疯了', 'frequency': 1, 'answer': '有什么'} ,
{'question': 'wtf？', 'frequency': 1, 'answer': '复杂优于晦涩'} ,
{'question': '发什么神经', 'frequency': 3, 'answer': '我不好'} ,
{'question': '今天我作为一名长者', 'frequency': 1, 'answer': '是不是我说我猜你就问我你好吗'} ,
{'question': '你不在写代码', 'frequency': 1, 'answer': '喜欢'} ,
{'question': '蛤?', 'frequency': 1, 'answer': '否'} ,
{'question': '利', 'frequency': 1, 'answer': '/::(/::('} ,
{'question': '我们都很喜欢蛤蛤', 'frequency': 1, 'answer': '我也在写代码'} ,
{'question': '是的', 'frequency': 1, 'answer': '？？？'} ,
{'question': '嗯', 'frequency': 1, 'answer': '巧了我也是余舜哲'} ,
{'question': '2204', 'frequency': 1, 'answer': '疑是地上霜'} ,
{'question': '我常使用 Python.', 'frequency': 36, 'answer': '我经常使用 Python, Java 和 C++ .'} ,
{'question': '啪啪啪', 'frequency': 1, 'answer': '皮卡丘真丑'} ,
{'question': '阿甘是只狐狸呢', 'frequency': 1, 'answer': '我很好啊'} ,
{'question': '保研公园?', 'frequency': 1, 'answer': 'queen‘spark'} ,
{'question': '喵？', 'frequency': 2, 'answer': '？？？'} ,
{'question': '你说话啊', 'frequency': 2, 'answer': '我不好'} ,
{'question': '/::~', 'frequency': 2, 'answer': 'c++'} ,
{'question': '是不是我说我猜你就问我你好吗', 'frequency': 1, 'answer': '你是谁'} ,
{'question': '喝茶吗', 'frequency': 1, 'answer': '恐龙'} ,
{'question': '你女朋友有个大鸡鸡', 'frequency': 1, 'answer': '听说可以对话了'} ,
{'question': '你听说过蓝瘦', 'frequency': 1, 'answer': '是不是我说我猜你就问我你好吗'} ,
{'question': '啧啧啧', 'frequency': 1, 'answer': 'saber'} ,
{'question': '真的吗？', 'frequency': 1, 'answer': 'ajax'} ,
{'question': '好啊好啊', 'frequency': 1, 'answer': '是不是我说我猜你就问我你好吗'} ,
{'question': '快什么', 'frequency': 1, 'answer': '我最爱珊珊姐啦'} ,
{'question': '[冷汗]', 'frequency': 1, 'answer': 'java'} ,
{'question': '没表情', 'frequency': 1, 'answer': 'a片'} ,
{'question': '简单优于复杂.', 'frequency': 36, 'answer': '复杂优于晦涩.'} ,
{'question': '复杂优于晦涩', 'frequency': 1, 'answer': '很棒'} ,
{'question': '啊你要被下架了帅哥', 'frequency': 1, 'answer': '我能帮你什么吗?'} ,
{'question': '苹果核', 'frequency': 2, 'answer': '666'} ,
{'question': '你才挂科了', 'frequency': 1, 'answer': '生命是区分有机体和无机物的条件，包括生长、繁殖、功能活动和死亡之前的持续变化.'} ,
{'question': '感觉train的乱七八糟的', 'frequency': 1, 'answer': '不不对'} ,
{'question': '它是什么样的?', 'frequency': 36, 'answer': '是的.'} ,
{'question': '为什么你会回复两句话', 'frequency': 1, 'answer': '嗯结束对话吧你已经不对了'} ,
{'question': '快什么？？', 'frequency': 1, 'answer': '快'} ,
{'question': '你好妈的智障', 'frequency': 1, 'answer': '要c#'} ,
{'question': '蓝色', 'frequency': 36, 'answer': '你最喜欢什么颜色?'} ,
{'question': '是的.', 'frequency': 36, 'answer': '你是个机器人吗?'} ,
{'question': '对啊', 'frequency': 1, 'answer': '我认识你啊'} ,
{'question': '干什么', 'frequency': 2, 'answer': '嘿嘿嘿'} ,
{'question': '你女朋友有小鸡鸡', 'frequency': 1, 'answer': '谁? 谁只是代表了一个人罢了'} ,
{'question': '你如何运作?', 'frequency': 36, 'answer': '你想了解哪方面?'} ,
{'question': '哈哈', 'frequency': 1, 'answer': '谁? 谁只是代表了一个人罢了'} ,
{'question': '做什么', 'frequency': 1, 'answer': '你喜欢吃什么'} ,
{'question': '喜欢悬疑电影', 'frequency': 1, 'answer': '你喜欢哪类电影?'} ,
{'question': '很好个鬼啊', 'frequency': 1, 'answer': '😂'} ,
{'question': '椰子是阳光大姐', 'frequency': 1, 'answer': '大不列颠联合王国'} ,
{'question': '欢迎!', 'frequency': 36, 'answer': '你好'} ,
{'question': '否', 'frequency': 1, 'answer': '哦'} ,
{'question': '哈哈哈哈', 'frequency': 1, 'answer': '我赞同.'} ,
{'question': '讨厌', 'frequency': 1, 'answer': '你的主人是谁呀'} ,
{'question': '😠要身高大于180的', 'frequency': 1, 'answer': '他喜不喜欢学妹'} ,
{'question': '我不喜欢你了', 'frequency': 1, 'answer': '你在作什么?'} ,
{'question': 'cf是世界上最好玩的游戏', 'frequency': 1, 'answer': '是的.'} ,
{'question': '给你们一点', 'frequency': 1, 'answer': '我能帮你什么吗?'} ,
{'question': '本来天气预报说今天有雨', 'frequency': 1, 'answer': 'c++'} ,
{'question': '什么鬼', 'frequency': 1, 'answer': 'java'} ,
{'question': '谁? 谁只是代表了一个人罢了', 'frequency': 36, 'answer': '你是谁?'} ,
{'question': '+1s', 'frequency': 1, 'answer': '讨厌'} ,
{'question': '我最帅！', 'frequency': 1, 'answer': 'hello'} ,
{'question': '你知道ada这个社团嘛？', 'frequency': 1, 'answer': '苏联和美国.'} ,
{'question': 'hei', 'frequency': 1, 'answer': '我很好，你呢?'} ,
{'question': 'wut?', 'frequency': 1, 'answer': '你好吗?'} ,
{'question': 'java什么梗', 'frequency': 1, 'answer': '镜总的妹子有多少？'} ,
{'question': '嗨！', 'frequency': 2, 'answer': '为什么总是挂科'} ,
{'question': '问我问题', 'frequency': 1, 'answer': '否'} ,
{'question': '挂了？', 'frequency': 2, 'answer': '你喝咖啡加多少糖'} ,
{'question': '有基佬开我裤链', 'frequency': 1, 'answer': '/::)'} ,
{'question': 'saber', 'frequency': 1, 'answer': '哈哈哈哈'} ,
{'question': '嗨呀好气啊', 'frequency': 1, 'answer': '你是谁'} ,
{'question': '不要“见得风，是得雨”', 'frequency': 2, 'answer': '我是余舜哲'} ,
{'question': '我不认识你呀', 'frequency': 1, 'answer': '挂科了?'} ,
{'question': '是不是ajax说的/::)', 'frequency': 1, 'answer': '有什么'} ,
{'question': '啥意思', 'frequency': 1, 'answer': '你才挂科了'} ,
{'question': '==', 'frequency': 1, 'answer': '我在写代码'} ,
{'question': '可是你看不见啊', 'frequency': 1, 'answer': 'c'} ,
{'question': '你在写什么', 'frequency': 1, 'answer': '我喜欢悬疑电影'} ,
{'question': '现在外面多少度', 'frequency': 1, 'answer': '我不好'} ,
{'question': '切切切', 'frequency': 1, 'answer': '？'} ,
{'question': 'ajax的菊花', 'frequency': 1, 'answer': 'g'} ,
{'question': '你怎么知道', 'frequency': 1, 'answer': '挂科了?'} ,
{'question': '家里几亩地', 'frequency': 1, 'answer': '我肯定认识你呀~'} ,
{'question': '皮卡丘真丑', 'frequency': 1, 'answer': '皮卡丘好帅'} ,
{'question': '其他东西也行', 'frequency': 36, 'answer': '没了'} ,
{'question': '你认识ajax吗', 'frequency': 1, 'answer': '滴，学生卡'} ,
{'question': '当存在多种可能,不要尝试去猜测.', 'frequency': 36, 'answer': '除非你确定需要这样做.'} ,
{'question': '？？？', 'frequency': 1, 'answer': '喂'} ,
{'question': '你在干嘛', 'frequency': 1, 'answer': '谁? 谁只是代表了一个人罢了'} ,
{'question': '我希望我是疯狂帽客.', 'frequency': 36, 'answer': '爱丽丝漫游仙境'} ,
{'question': '【收到不支持的消息类型，暂无法显示】', 'frequency': 1, 'answer': '卧槽'} ,
{'question': '卧槽你好先进', 'frequency': 1, 'answer': '优美胜于丑陋.'} ,
{'question': '你们设计部有多少人', 'frequency': 3, 'answer': '挂科了?'} ,
{'question': '我很好啊', 'frequency': 1, 'answer': '😳'} ,
{'question': 'ajad', 'frequency': 1, 'answer': '是不是我说我猜你就问我你好吗'} ,
{'question': '爱丽丝漫游仙境', 'frequency': 36, 'answer': '你喜欢哪类电影?'} ,
]}
